聽日青衣有国慶70週年嘉年華 仲有TVB坤哥唱歌畀大家聽

唔入機場嘅手足可以去追星

日期： 22/9/2019
活動： 慶祝國慶七十周年嘉年華
嘉賓： 吳業坤、王灝兒。
時間： 13:30-17:30
地點： 青衣海濱長廊

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

一齊入去賀國慶

今晚各位手足推吓呢個post就可能取消
好似上個禮拜五沙田同油塘活動一樣

推到cctvb淆

國慶活動應該全面收皮

坤哥

賀佢老母

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我特然好鐘意坤哥

10月2紅館有個show

正呀，一定要去

收工去
坤狗仆街陷家產

721 811 831 新屋嶺 推

唔知坤哥洗唔洗食tg呢

之後去埋睇飛機，正

睇明星唔算非法集結啦掛？

唔好suck 東涌線

推，大家一齊去慶祝國慶

坤gor出黎食tg吧

去撐坤哥

係非法集結就好玩
咁多偽毒坤fans去撐場

正

追佢老母

青衣人assemble

好想上台保護坤哥

獨食難肥，大家一齊食tg

想睇teargas射到坤哥副眼鏡起霧

推到佢取消

坤哥呢啲過氣藝人賀國慶最適合

push

追擊

福建幫講明去撐場

JW好想聽歌
拎簽名！！

叫佢寫句 光復香港 時代革命

係一撚定取消
撞正成班入機場，唔怕死咩

好興奮

入去賀佢老母先

誠意邀請大家聽日入青衣

入青衣點走想問

聽日仲有呢個
日期： 23/9/2019
活動： 《金宵大廈》之「命運困獸鬥」
嘉賓： 陳山聰、李施嬅、高海寧、譚凱琪、
鄧佩儀、趙希洛、黃致豪、康華、
張彥博、黃子雄、馬貫東、阮兒、
尹詩沛、魯振順、唐嘉麟、陳振華、
葉鎮輝、羅佩清。
時間： 14:00
地點： 將軍澳唐德街3號香港九龍東皇冠假日酒店1樓宴會廳1

瘋狂慶祝

取消咪入青衣行下山
吸得多tg 呼吸下新鮮空氣都好丫

p

tvb我來了

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

唔係話青衣無得走咩

推到取消

同坤哥jw一齊唱願榮光歸香港

搞酒店真係要有人去先得

坤哥我來了

正喎 聽日就去聽下歌

一齊去睇

我愛坤歌！
我愛JW

push let's go and celebrate

要支持了

反正住附近，點都去

呢個係後日
同埋室內佢關門打飛機去都無咩意思
要搞就搞室外、商場既公開活動

正呀喂一齊去睇

收到風係大圍捕黎
用青衣狗屋同黨鐵站夾鳩啲示威者跳海

Push

坤哥唱歌，台下打call
光復香港，時代革命

會唔會有為所欲為tee派

點都要經青衣 順路賀一賀

去

I say 1234

組團追星先

正啊

追星都犯法
我愛坤哥JW(聽日)

9吹兩句就可以令活動取消
我諗全世界得連登做到

等睇取消活動

最鐘意追星! 正!

721
811
831

賀佢老母

如果唔取消都照搞

追星都要拉

拿拿拿
我愛坤哥
我愛JW
我黎慶祝國慶嘅
POPO破壞國慶會場我即刻督灰畀梁特首知

衝啊！香城online

ccttvb不如以後d活動都玩開閃算啦

好想去呀，最鐘意坤哥

著紅衫，賀國慶😍😉🤤🤪

i say one two three four

Tui

去青衣再轉戰機場

追星
最鍾意坤哥
仲可以順便賀國慶

支持坤哥

睇坤哥 坤哥哥

去追星

坤哥

聽日仲要青衣

嘩 係坤哥啊

一齊見坤哥

推撚死TVB

賀

包庇袁志偉

呢個活動之前冇人講過真係勁
國慶煙花都取消，竟然國慶嘉年華冇人講
嘉年華、煙花、文藝晚會三大活動都可以走漏眼
唔係福建幫喺微博招人入青衣都唔撚知

g

賀下佢老母先

我愛蛆國啊

唔講唔知

呢個未必
招哂福建幫今日洗地聽日去嘉年華
出哂糧

最鍾意國㷫

721 811 831 sun uk ling

去果道叫我愛黎明

坤哥一齊食tg啦喂

聽日入去睇坤哥喇喂

有tvb 又有坤哥，點可以唔到場支持下

唔好用航拍追星
海皮好易炒機落機鐵到

支持cctvb 支持偽毒坤

721 811 831 never forget never forgive

正喎
唱國歌

推爆佢，聽日要佢歌都唱唔到

我想幫手慶祝

聽日去青衣睇tvb

tvb

青衣手足等出動好耐

no啦
要佢唱到啦
航拍拍片添呀

聽日去
利申 坤哥fans

國慶喎，請埋啲二打六暗星，TVB辱國？

嘉年華一定好多嘢玩

我要追星

慶佢老母

一定要令佢順利搞
唔係大家就危險
有tvb有明星係到先有盾

支持愛国坤

聽日俾警察縮縮抖問點解無機票搭機鐵一定要從實招來
我黎撐國慶追坤哥的
[red]I LOVE 坤哥
I love JW[red]

認同請分享

青衣好撚多深藍
手足小心

愛國愛黨嘅連登仔緊係撑國慶

收皮就冇癮
想睇最後會唱邊首國歌

街坊已預備出場

街坊裝 唔走安全過走

推爆

係 青衣城啲中產會保護大家
走先危險
唔好搞到tvb就有盾

去果到 唱肥媽

屌你老母啦
我青衣人 深你老母藍咩

大家一起唱國歌賀国慶

正 一定去

係坤哥啊 真係好鍾意佢

去機場之前條路岩晒

推聽日去行下

推啊

推撚到佢收皮

點解呢？？？

r

屌你老母 你令個show收皮就=搞鳩前線
少左個盾好多野都危險好多
入青衣本身就係孤島
tvb就係助攻 你唔要助攻唔代表前線唔要

我愛坤哥

TVB有咩一線星？
利申：冇睇TVB好耐，除咗10A女、fyy、高寧、dodo、煎pan、馬德鐘、吳業坤之外無個識。

大家一齊黎研究下次次多人既原因

巴打不如一齊正皮留言推正能量post上去

因為有歌手 就唔會放tg
同埋有藉口去果到
你無歌手就=無盾
你認為啲狗會唔會tg放題?

坤狗

等我明日去舉牌歡迎

推 最鍾意追星

其實蠢無罪
不過唔好害手足囉
搞tvb還搞tvb 個show取消 只係前線無得走
我係住青衣 我返上樓好易
咁手足點?用下腦啦傻鳩

PUSH

支持

比佢拉，拉夠5000

pish

就算唔主動搞tvb，tvb見都多人會即走

大家一齊黎研究下次次多人既原因

巴打不如一齊正皮留言推正能量post上去

我青衣人，青衣返工
所有住青衣嘅廢老同事都係無腦嘅深藍

有活動先有藉口入孤島
你地搞到tvb取消個show只係害手足
不如靜靜地參與好過啦

咁係你識既人係
我識既都好撚黃
連儂橋又點解釋呀？

我地一齊支持tvb 一齊去

推！！

所以靜靜地參與囉
唔係話心態係搞鳩tvb囉

利申：青衣人，由細住到大。一定去

但聽日9月22日乍喎

呢個show政府搞架

追星啦屌你老母

推
去
追星

堆到取消

Pish

正苦搞都有機會取消既
總之支持就一定
最緊要唔好諗住整到佢個show cancel
啲手足先可以支持坤哥jw

一齊

正呀一齊去睇坤狗 呀唔係坤哥唱歌

賀國慶

屌！咁撚少人推嘅？ P牌推唔到

愛國嘅連登仔一定會到場

我愛jw

Cctvb而家唔敢搞室外

正wor diu

追星

撐坤哥

大家一齊黎研究下次次多人既原因

巴打不如一齊正皮留言推正能量post上去

提升士氣

琴日先派港姐出活動
佢根本唔驚

支持jw

睇少青衣人?

慶祝國慶啱晒一班愛國愛黨嘅連登仔
仲有得睇坤哥

我支持jw

入去唱國歌

巴打不如一齊正皮留言推正能量post上去

提升士氣

入得青衣就一定要確保自己出得翻去
我地最終目的係塞機場
而唔係打陣地戰
[警世]青衣係一個極危險嘅地方

梗係去一齊唱國歌

不過係香港國歌

巴打不如一齊正皮留言推正能量post上去
提升士氣好重要

揾埋坤哥出黎食彈

賀國慶！

JW

922 和你塞 和你shop

唔好推

我地正正 青衣要人

多一班人 係青衣聚集 (仲要多數藍絲)

對我地有利

推 配合機場

正呀
有坤哥睇

巴打又見到你

不如一齊正皮留言推正能量post上去
提升士氣好重要

推！

推唔郁

咪洗

愛國嘅連登仔一齊支持下

我好鍾意坤哥
聽日一定會去捧場

聽日去行下先

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

晆，我第一個去賀佢老母

青衣人一齊去唱歌

青衣城連住個青衣公園青衣公園有個出口係一間好大既教堂 只不過唔知個開放時間

一齊去追星

青衣大把巴士出巿區
無人叫你full gear走
中產會陪你地一齊

嘩

無線新聞
出賣港人

想叫手足小心者
每區都有仆街深藍

近近地去埋青衣狗屋同狗宿舍（唔係紀律部隊宿舍；真。狗宿舍）

果頭啲狗輕裝為主

一定要去賀國慶

Exactly
Sir, I lead the way

山下好少深藍會郁手
多數都係on99走住嚟屌

青衣地理因素，攻守都難，外人無路可走。
所以希望多啲青衣街坊出嚟，有乜事行都行到返屋企。

坤哥我來了！！

出硬

所以啲狗建議活動都入青衣搞

YEAH ，可以聽歌，再唱埋一份

922

最鍾意追星

正喎

咁多人支持班狗會唔會請我地食放題
一定感動死坤哥

垃圾坤

小坤坤

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家得閒入青衣行個山
不過要小心，青衣一封橋就好難走

瘋狂唱新國歌

同坤哥賀國慶

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

仲有偽毒坤冇得唔去啦

住青衣啱晒

好鍾意珅哥rrrrrrr
聽日一定去同佢唱1234

721
831

book定間78蚊嘅酒店睇海景

青衣有好多足球場，唔知大家行開行埋有無興趣跟隊踢波呢

一齊去啦喂

真心入機場太高風險 去呢啲仲好啦

撐tbb ah

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

狗公坤實大把人去撐場

Oh 連JW 咪都要食TG

嘩嘩嘩有坤哥喎，唔係唔去呀嘛青衣難得有活動

坤哥都聽

有坤哥一定好旺場

咁大個人都未去過TVB活動，好想去趁熱鬧呀

青衣好多野行 要去

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

you say 1234
i say 5 demands, not one less!

Gogogo

到場支持

有得追星! 正!

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

仲唔輪到你撚樣坤

去硬

有無人一齊睇

推呀

P牌推唔郁

岩呀 屌

聽坤哥唱歌

餵偽人食tg

好想入靚靚既青衣海濱慶祝中華人民共和國最後幾年國慶啊

我要同JW唱死黑警呀呀呀

推 一齊賀國慶

國慶+tvb
膠層自己諗多唔多人想搞啦
仲要而家無咩人想入機場

lm

正啊喂
想去參與tvb活動好耐，仲要加蟈慶組合，非去不可

請廣傳

好
我同老婆好鍾意jw首大哥

其實邊到有得睇tvb幾時搞活動

連登

正呀

毛澤坤
毛澤坤
毛澤坤
毛澤坤
毛澤坤

坤狗
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

強推

tui

我已經緊緊follow住你

I say 1234
You say 先復香港

光

復

香

港

想幫坤gor含

入硬青衣城呀

I SAY 光復香港
YOU SAY 光復香港

Must go

國慶活動 全民參加

去 推

831

坤哥 正阿

想去同坤哥合唱願榮光歸香港

Who?

正,可以拎jw簽名

這是民主點的歌
這是榮光點的歌

無悔曾經抗爭過

無悔曾經這麼爭取過

記得最初
大城埋沒吶喊聲線
不過仍然奮勇捍

齊去賀佢老母啦

推一推，去完先入機場都得

922 機埸和你塞 沙田和你shop 青衣tvb

除暴安良
針對打擊黑社會、何妖
針對打擊党铁高層：歐陽、金
針對打擊死黑警
針對打擊土共建制：吳抽得

慶祝共匪佔領中華大地七十周年嘉年華？

一陣見

無取消

坐MTR記得用綠卡

good news，要去支持坤哥

青衣站黨鐵每個出口有防暴狗，執生

我地去青衣海濱長廊

啲搭景全部都黑衫咁
可能全部都係暴徒

我地係街坊，唔洗著黑衫，叫下口號舉下牌支持tvb就得

我真街坊黎 住樓上

未開始，幾點

青衣城二期對門海邊

有人話拆左台，真定假？

準備得如火如荼，大家快d 黎

I say seven two one
You say eight thirty-one
這是何妖點的歌
這是共匪點的歌

Fake

仲整緊 班cctvb

Go 青衣

唔好驚嚇到的細路，等cctvb黎至歡迎佢

遲左出
仲有無坤哥睇

未正式開始...坐到我屎忽就黎爛

應該未有咁快出場

好似話3點半先到

仲唔開始

依家去青衣等坤哥出場

頂，等到花兒也謝了，好在住樓上

有野食拎 食窮佢

痴撚線 国慶播千本櫻

都唔知有冇俾版權費

冇人去

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

好疏落囉

国慶?
樓主

開始緊 有人台上講野

偽毒坤fans仲未到咩

一齊拎野食

呢個0成本都無咩人黎，真係好失望...雖然我好唔想係個度等

黎緊
出遲左對唔住

完全冇野做

啲暗星通常都係最後出場
仲嚟得切

不過d雞蛋仔小丸子就等好耐

見到張圖有聲喎!

I say 光復香港

取消左偽人表演

青衣手足係咪可以轉場喇？

真?

仲諗住依家出

好撚失望

照去賀国慶

唔係呀，買咗花黎支持佢，遲的摞出太子，好在買咗白花圈

約下午2時，JW經理人公司發言人回覆《蘋果》表示：「主辦通知取消咗藝人演出部份，近排可能有啲公眾活動，由於戶外舉行關係，基於網上發起嘅言論，大會擔心藝人安全，決定取消表演環節。」而主辦方回覆《蘋果》表示：「現場人流太多，基於保安理由，大會取消2位藝人表演部份。」

黑警連追星自由都唔俾我

唔多人喎 橋底賓賓仲多人過示威者

孤兒仔-青衣

青衣手足安唔安全